年年歲歲花相似 歲歲年年人不同

物換星移，乜嘢都唔同曬咁

呢度感情台喎

歲歲年年的飛奔 役役營營的足印

年年月月符符碌 符符碌碌渡歳月

欣師有教呢句佳句

利申: 人生lv 1

aabbcde bbaafgh

人面不知何處去 桃花依舊笑春風